(公投）反正都係，攬炒

831恐襲後，相信大家都極憤怒

問題就係，既然而家同「戒嚴」無分別，

一句講野，你選擇打唔打狗？

利伸：擔心暴力蔓延，希望做個統計。

攬炒啦，還拖

唔想有緊急法，繼續同政府鬥磨

亦有意見指應該多做文宣，爭取國際支援

勇武： 死咁多手足，以眼還眼

和理非：要用智慧抗爭！

大家都留個意見

不分化，不割席

大家有個共識

自推先，希望有更多人留2底睇法

We connected

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單(有禁制令,藐視法庭會入獄)

不少人憂慮緊急法會直接收成個運動皮，你地又點睇？

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

如果打，又要打到點先收手？

唔打既手足，如果再面對831太子站既情況，你又有咩方案？

苦中作樂

我嘅些微意見係，睇你想獨自打中共定connect 西方文明打中共

如果你覺得香港人單拖夠砌嘅，當然唔使再做戲俾西方世界睇，即管打狗

如果你覺得要外力介入嘅，咁我哋要維持大致和平嘅形象（最少唔可以主動殺狗），外力先至有藉口介入

好簡單一個道理，如果突然香港示威者勇到一個殺十個，試問外國勢力又點幫你香港人呢？ 人權法都唔使通過啦香港人仲唔'humane'過中共

打到佢地仆街

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

呢個就係主流既睇法

但政府明顯要武力清場，捉哂返去先算，咁又應該點做呢？

你話我迂腐都係咁話，喺美國講人權法之前我哋少出錯，用你哋好唔鍾意聽嘅「少集會」「純和理非」都不足為過

再難聽啲講句，我哋俾狗打得越慘，國際越易介入我哋

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

和理非+早d走啦,再咁落去只會越黎越多人被打

好睇聽朝既國際迴響

激進示威者的違法及暴力行為持續升級，罔顧市民大眾的安全，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦必定嚴正追究。特區政府將繼續維護法治，並且再次呼籲廣大市民一同向暴力說「不」，讓社會盡快回復秩序。

政府最想有暴力有衝突。原因係警民衝突，市民受傷既機會最大，警察有裝有盾有棍有槍有，而林奠只係睇住電視機。勇武老實亦都令林奠有機會喘一口氣。政府根本一概不理始未，一旦有肢體衝突政府就會聚焦。原本政府管治威嚴蕩然無存，一旦有暴力，林奠就可以爭取返啲機會譴責示威者，令自己既暴政合理。

100%還拖

而家連集會都禁，和理非出黎又真係好易中招

好迂腐嘅諗法，喺美國搞人權法之前，唔搞大型活動（唔等於你唔㩒錢、唔整牆、唔唱聖詩、唔搞人鏈、唔喺獅子山掛嘢）

然後相約十一搞舖大嘅

大膽假設，即應該捉林鄭黎打？